BNO: 係每12個月要續一次，唔係得一次12個月

點解個個都話得12個月

"And we will remove that six-month limit and allow those BNO passport holders to come to the UK and to apply to work and study for extendable periods of 12 months and that will itself provide a pathway to future citizenship."

Work and study 仲洗BNO?

睇聽日專家點clarify啦，怪怪地，應該係只有十二個月

是但啦 連登仔撚識英文咩

唔駛審查續簽喎